梁齊昕入左醫院成3個月點解今日先宣布

發生咩事

籍口咋你真係信？

星期一仲玩品客
今日先話唔選

陰謀論

被軟禁既野。。。

齊晰個ig last update係12月1
究竟呢8日發生左咩事

發夢夢到
個女日日打懵仔針
打到痴左線
老豆依幾日去探佢先知
急急腳開記者會話唔玩

佢住左成3個月up

條撚樣成日都去

呢d係我嘅私隱
亦都同公衆利益無關……

有人幫佢出po？